唔識手機 安心出行ios唔開權限俾佢個app 仲會唔會睇到我手機資料

例如定位 相機 相片 藍牙
見到私隱有得關哂

唔開相機 點掃QR code

係睇你信唔信佢囉，話比你聽嘅都咁多權限，點知佢background偷咩資料

支那電子腳鐐重點

增加人地下載量係想點